家庭美滿卻心靈空虛 日中年漢戀上性愛娃娃

家庭美滿卻心靈空虛 日中年漢戀上性愛娃娃

日本多位早有家室子女、已邁入不惑之年的男士，因各種原因而對妻子心生不滿，心靈空虛下竟與性愛娃娃墮入愛河，誓言將會與「她們」共度餘生。這班中年漢對娃娃悉心呵護，帶她們外出散步、進餐用膳。不過有專家擔心，此風或會打擊日本已經低迷的出生率。

居住在日本東京，並已有妻女的45歲物理治療師尾崎正幸指，他們夫妻自女兒誕生後便不再有性生活，坦言自己因此深感孤獨。尾崎正幸後來偶遇矽膠人偶「真由」，更對「她」一見鍾情，買下娃娃後更將「她」安置在家中。雖然此舉一度令家庭不和，但其妻最終仍在極不願意的情況下妥協接受，暫時微妙地休戰。

尾崎毫不諱言，承認自己的人際關係受此影響，但稱自己深愛「真由」，為她添置大量衣物及首飾，更打算在百年歸老時與她共葬一墓。他說：「她們（現實女性）都十分自私，男人只想找一個在放工回家後，願意聆聽其心底話而非不斷抱怨的人。」

同樣戀上性愛娃娃的62歲商人森吉中島，不僅會為其矽膠愛人「沙織」淋浴，甚至會帶她滑雪及沖浪。雖然他的兒子表示理解，但卻因其妻女反對而導致家庭分裂，並自此搬出家園獨自居住。森吉未有因此而沮喪，並對現在生活感到滿意，認為「沙織」絕不會背叛，自己亦不需為此而擔心，更揚言永遠不會再和現實中無情的女性約會相處。

兒子：老豆下次用完記得洗返佢，搞到我成身都係

好感動有人同我諗既完全一樣